8月6日 警犬記者會 利君雅瘋狂追問 文字版

白衫狗廢話回應首條問題後, 利君雅 Followup 爆 seed 文字版
============================
白衫狗: (廢話 唔打)

MC: 想發問嘅我哋畀個咪你先

利君雅: 唔好意思, 我 followup 嘅啫. 點解當初唔即時拘捕, 要慢慢再拘捕呢？同你近日嘅拘捕行動好大分別喎？可唔可以解釋下呢。

女記者: 點解琴日咁多區都有警力？點解嗰日可以真空咗 40分鐘差唔多？

白衫狗: (廢話 唔打)

利君雅: 但係做唔到嘢呀嘛, 市民嘅安全無受到保障呀嘛. 你咁都計呀!

白衫狗: 讓我答咗先呀

利君雅: 好呀, 請你繼續呀.

白衫狗: (廢話 唔打)

利君雅: 你呢個答法同你之前有咩嘢分別呀, 請問?

白衫狗: 我希望講返個事實

利君雅: 我哋知道㗎啦, 起碼講咗三次, 處長都講過. 可唔可以再講下點解當初會係咁, 可唔可以正面 D 回應呢？

白衫狗: 我諗你讓我答咗個答案先

利君雅: 若果你係錄音式, 抱歉我會再打插你. 請你講清楚點解 30幾分鐘不在場, 保障唔到市民嘅安全。點解當初唔執法

白衫狗: (廢話 唔打)

利君雅: 點解當初 Facebook 隱咗形, 當初當刻點解唔同市民講 "我吔999唔得啦, 派唔到人啦, 請你哋耐心等候" 你連呢句都無喎

白衫狗: (廢話 唔打)

利君雅: 你幾日後先講㗎嘛但係

白衫狗: (廢話 唔打)

利君雅: 但係 CCTV 影到你哋警車經過但都唔落車睇又點解呢？鏗鏘集影到好多架警車經過，點解你哋見到白衫人唔落車去睇下佢吔咩嘢情況呢？

白衫狗: 你應該講緊係喺咩嘢時段...8點幾9點幾

利君雅: 你係咪無睇嗰集呀

男記者: 幾點幾, 你都係有經過. 嗰度係大批白衣人聚合嘅時候, 你吔警方係咪有責任去瞭解點解有咁多人聚合喎，若果唔係就唔會有非法集結呢條罪啦, 係咪咁嘅意思.

白衫狗: (廢話 唔打)

利君雅: 你無答到我哋頭先嘅問題

MC: 好呀, 不如我哋睇下有無其他啦, 好嘛.

利君雅: 唔好意思, 好多日啦, 其實真係好多日啦. 唔好意思. 我哋尋日都聽過佢哋記者會, 佢哋答咗好多㗎啦, 可唔可以問返我吔希望答到嘅問題. PPRB 我吔入過好多次書面回應，係無回應．唔好意思。可唔可以答清楚，鏗鏘集你都有睇啦。嗰Ｄ Cctv 片睇到好多架警車經過，但都無警員落車去睇嗰班白衣人，嗰班白衣人唔係一個兩個，係成幾白人㗎，點解當初你吔無執法？點解當晚你哋無拉走Ｄ人？點解事後先拉嗰幾十人？而呢幾日我哋睇到迅速拘捕咗幾十人 70幾人淨係天水圍，點解會咁嘅呢？可唔可以交代清楚呢？

白衫狗: (廢話...)

利君雅: 你無答過 你無答過

白衫狗: (廢話 唔打)

利君雅: 但係天職

MC: 我諗真係, 我諗真係

女記者: ...睇住你無做事喎

利君雅: 呢個係你天職呢喎，阿Sir

女記者: 可唔可以解釋埋點解到依家只控告佢吔非法集結呀？係咪到現時呢一刻都無任何證據顯示佢吔打人呢樣嘢?

白衫狗: (廢話 唔打)

利君雅: 但係唔駛兩日就改控暴動喎, 有人可以. 但係點解到依家你拉嗰廿幾人都係控告非法集結喎.

白衫狗: (廢話 唔打)

女記者: 咩你見唔到佢襲擊市民？

MC: 我諗其他記者朋友都想發問嘅?

利君雅: 其他記者朋友亦都會繼續問...

(之後其他記者問......)

MC: er..... Standard

女記者: 追問返利君雅嗰條問題

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

721 真係唔可以放過

自從有利君雅之後，我起街見到南亞妹都有望多兩眼

好想瘋狂比君雅bb追問

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

夠姜郁RTHK 同雅雅唔止呢度會暴動，警總又要表現幻彩穎香江。

籌錢請佢去民間記招幫手講

we serve with bribe and corruption

啱呀
日日開記者會
咪日日問佢囉

真心好有型

利君雅實在太有用

好嬲點解大部分記者戰鬥力咁低

因為係紅媒？

啲（廢話）搞到我想睇原文

但應該唔睇好過睇

佢係記者界既南亞刀手

btw見字都聽到利君雅把聲

真女神!!!

聽日民間記者會播返出嚟
煲大佢

啲克警無正面回應的話，求求記者們loop個問題loop到2046，唔可以俾件事不了了之

利君雅唔做RTHK就直上CNN BBC 架啦
到時係International Media 既身份問

佢最勁係有一股帶風向嘅力

唔會俾警察只講佢想講嘅嘢

死咬住721 民心最大公約數嗰晚

個個只識問尋日啲嘢

林鄭真係on撚9
狂搞記者會
俾人撚尻死

唔慣姐，香港記者會一向都係一問一答
利君雅開創追問既先河，呢啲先係記者

其實好多時無實際答問題
係度遊花園
記者朋友就應該即刻出聲叫佢正面回應啦

每日追擊，追到佢取消記者會

女神真係女神

另外一個女記者既助攻都好重要 希望更多記者跟機

mvp
帶領全體記者勇武

外國基本上都係追住屌架

一問一答咁撚斯文

香港需要更多利君雅

利君雅

呢一刻無人想同狗屋爭做箭靶
炒左利君雅 俾人圍 RTHK 點搞

雖然咁講 大家都好清楚
邊一面輸 邊一面就會俾人清算

利君雅❤️

真係要 主力講返點解要成立獨立調查委員會

各位吹奏新女神之餘

麻煩支持下RTHK
RTHK用錢係幫唔到佢地
資金來源係來自政府

電視機長播31台/32台就得
手機有DOWN RTHK評分,俾佢地有數字R資金

廢話，唔打

香港真係好需要呢d記者

認真，槍打出頭鳥
唔可以得一個利君雅 其他記者都要做利君雅
咁樣先係記者會
可能大家都習慣咗佢唔應就由佢
追住黎打係記者應有態度

佢嗰種追問式問法要轉數快先得

睇文字都覺得好爽

女神！

世界級，應該CUT呢段出黎，SPREAD開佢

笑左最尾果行

白衫狗: (廢話 唔打)

笑9死我

思路好清晰
但其實佢呢個職位都唔低
竟然由佢上前線問

本身仲諗住好難解決每日記招呢個難題
依家林奠你個仆街如意算盤打唔響啦,因為連班記者都比你地扑濕呀

你係咪無睇嗰集呀

唔係鏗鏘集咩

對住啲雙花紅棍緊係要用頭馬

屌你，正面o的，係南亞wonder woman

雅b

打狗法 民主女神

而家班狗根本唔驚你，但有佢真係好，起碼唔會比班狗狗搞好文宣，奈何其他記者冇呢個guts挑戰狗狗

記者發問先係個記招重點
狗答D野全部廢話

另一位女記者都助攻得好靚

狙擊手咁 追撚哂佢黎問

721真係死穴

好擔心佢 有咩事上黍黑警都唔會保護佢

屌你又幾岩聽

求片

推

利君雅從此成為我偶像

班狗而家成日想將呢排發生ge 野淡化721
仲有勁撚多濫暴呀仆街

Push

呢段真係睇到我射精

In Nabela we trust

君雅bb

感謝利君雅

push

好撚彩利君雅係南亞人政府唔敢搞佢

推到所有記者認真對待自己既專業同職責

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

有冇link睇返?

我相信要既話 連登專門成立一隊護衛隊比佢都唔成問題

日日問

821都繼續問721

廢話 唔打

now同cable學下嘢啦
記招show到比人睇 問到市民想知嘅嘢 自然會多人睇，分分鐘冚低cctvb啊

用尖銳問題強姦啊蛇

一定要咬撚死元朗班畜生

推推推

又係師兄整理 辛苦晒

記者要有尋求真相嘅決心

佢問左好多香港人想問既野

佢簡直係有免死金牌嘅記者
少數民族 識廣東話 肯涯肯搏
之前係cctvb真係曬左佢

唔係講笑 即刻all in
但佢都好有勇氣
多謝佢

有冇video版，想J

你係咪無睇嗰集呀

唔好忘記，深水埗南亞幫有散彈槍 試下搞利君牙，表現一次真暴動你睇

無撚有錯

日日播元朗721

日日追擊721

記者唔好咁溫和啦
記招就係要chur住嚟問
況且係官員啲記招咁有價值，直接聯繫到社會利益

Agger
一個問完, 另一個助攻補刀

錫哂雅雅

仲有架其實
利：我舉左好耐手，點解唔俾我問問題？我舉左好耐手，你而家係咪唔俾我問問題！？
Mc:你問左好多條啦喎
利：我係追問戈地問題！我自己條問題未問！你而家係咪唔俾我問！？點解唔俾我問！？
Mc：咁等cable問完你就係最後一條問題啦
結果最後俾個外國記者問完就冇俾利君雅問
佢就超級嬲：
「又話俾我問？有冇搞錯呀！？」

廢話總結:
想分化我地

暫時搵到一段片

和理非 勇武 泛民 街坊都進化
即使係中立嘅記者都要進化啦

同意 問到答為止

6/8記者會
利君雅:想問返721單野
狗：廢話（無答過）
立場：跟進返利君雅條問題
狗：廢話
蘋果：跟進返利君雅條問題
狗：廢話

7/8記者會
其他記者：跟進返利君雅問721既問題
狗：廢話
如果有其他黨報出黎護航
狗答完之後
其他記者：明白上一位記者既問題同警方答覆
我想問既問題係 利君雅問關於721既問題

日日無限追問

重有呢段

警犬敗走後, 記者台下爆 seed 文字版
(記者們, sorry 我只認到 利君雅把聲, 請諒)
=========================
白衫狗: 汪汪.......
MC: 記者會結束... 記者會結束
女記者: 我想問下點解...
記者群: (瘋狂問 瘋狂問 瘋狂問)
MC: 記者會依家結束, ok 唔該兩位阿 Sir, 唔該兩位阿 Sir
女記者: 有事發生, 你可唔可以部署下
利君雅: 應承咗喎, 點解唔答我問題呀, 係咪特登打輿論戰呀? 係咪要配合林鄭月娥呀
女記者: 過期催淚彈未答呀
男記者: 過期催淚彈點樣交待呀?
利君雅: 點解唔答我問題呀, 你話應應承咗, 點解? 無口齒喎, 真係!

利君雅係新聞女神，致敬！

respect

所以勇武應該唔好出住，等記者打佢幾日，連登記者會就不停spin佢警黑勾結

回回氣再諗做啲咩

南亞妹不嬲正，只係無機會識到

正

如果真係
真係好希望全體主流media 網媒
杯葛press con
留返幾條柒頭紅媒係度鳩坐反正答黎答去都係廢話

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

林鄭自己都答唔撚到推白杉狗去死

佢都唔係全部廢話
pprb有講到721 係收到情報有白衣人聚集
仲係事發之前設立左指揮部
但係都用左39分鐘先有人到現場
:0)

可唔可以日日問721問到佢唔敢開記招

lm

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

利君雅簡直世界級

事實係黑警就係選擇性執法 警黑合作 點兜都穿煲
而家記招就日日講廢話
Q同A永遠係兩個環節 記者與空氣對話

黑警想講就講 唔想答就話無資料唔批評 咁你開乜記招啫 浪費全香港人同記者時間聽你噏

有無人問區議員早一日提醒有事發生, 黃sir話已有部署, 但最後無人黎, 警方仲話一早唔知情

呢個黃sir係咪失職

警犬日日開記招係咪想自曝其短

文字版 已經feel到果種 窮追猛打

都係果句，真話永遠都係唔好聽既

真係要輪住咁樣追問
唔好下下得利君雅

答唔出有冇懲罰

推爆佢 推爆佢！！！

問咗都無用啦，佢哋都係錄音機式回應，夠鐘就走人

根本就警黑合作，叫人點答

連埋琴既北角示威者打走黑社會一抵齊推

大家寫表揚信去 rthk讚佢呀
因為一定有藍絲投訴話要炒佢

超強 大家要保護牙姐

同意
由其係要spin返落依家一切既發展應該係歸咎於政府唔回應唔做野先影響到市民

尊敬南亞裔人

勇呀 利君雅
為大眾質問清楚咁不明不白既一件疑似警黑事件

[連埋琴日北角義士打走黑社會一齊推
再問啲港豬你覺得邊邊先係保護緊香港

利君雅: 你係咪無睇嗰集呀
快啲播番比班狗睇

以而家警隊質素仲搞呢記者會同自殺無分別

佢真係好好

警察根本就解釋唔到

利君雅好波!!

推到佢變區議員！

正日日問日日開咁叻仔呀啦

同埋到呢一刻都冇人問番元朗佢當日附近兵力 同埋點調配
唔駛佢今日答 你咁中意日日開 請佢第日答

jer死佢就岩

播唔播到咁多野 不如後生仔個記者會代表連登

其他交哂比今朝另一個反送中民間記者會

各位吹奏新女神之餘

麻煩支持下RTHK
RTHK用錢係幫唔到佢地
資金來源係來自政府

電視機長播31台/32台就得
(32台有時有直播睇,31台食晚飯時段有d節目幾教育性)
手機有DOWN RTHK評分,俾佢地有數字R資金

利君雅真係好型！
針住問既先河由佢創！
以後d記者學佢咁問就岩喇

佢哋都痴線 當人低能

收嗲啦 白色恐怖

證明佢地一早知呢件事發生
但係唔去阻止
鬼拍後尾枕

利君雅！！！

日日有得咁問，林鄭有冇後悔日日記者會？

依家網媒去唔去得記者會可唔可以加大網媒資源玩死d記者會

11分鐘到 再call backup 係合理既話
我做醫生見到有人就死 不過冇器材係身 所以急救都唔做 番醫院囉再番黎救 都係合理

和理非升級 bye buy day

借位推一推，試下其他不合作運動咁囉

日日開記者會？日日問

你係道歉先搞記者會啦
道理唔係你度咪愈搞愈樣衰

Pish

辛苦整文字版嘅手足

辛苦晒利君雅

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

痴線 佢真係好型
佢每爆一次seed就愈驚佢被打壓

對乎講大話既人最好jer到佢現形 爆響口

參考: 九品芝麻官

我正式宣佈，如果利君雅出咗乜嘢事，班狗唔使旨意再係街上面行

應該日日問
問到佢地做野為止
一係杯鳩個記者會
cctvb唔杯就市民接力抵制

警犬記者會 變左輪狗會

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

班南亞同胞要保護利利女神！

好快取消個答問大會就真

我覺得利君雅身為記者會更出色啲
狗狗成日唔理議員但係記者會必須面對記者，女神雅係夠膽夠硬夠尖銳果位

大膽預言---好快連登會有人瘋狂抹黑佢

個主持話講咗一個鐘嘛，未幫佢慳返啲時間囉

記者好野！利君雅係我女神

有女神 就唔會有4點許sir

啱啱收工嘅我想知埋廢話唯有返睇

其實有佢做role model 對全港南亞都有正面影響

警隊試下攪利君雅
前線一定多班南亞人

係外國，呢啲資深記者係好值錢、好有江湖地位，甚至啲國家、大機構既記者會，點都會留返條問題畀佢地

追住班來問la

因為真係警黑合作 玩大左

狗招都係收皮啦 開來柒

如果趕走哂啲記者得返tvb, 不如直接變做警訊啦

係你唔同佢哋講嘢o者

就係要佢地出醜

唔好再吹奏，好快d人唔比佢問啦

雅雅

元朗官警黑中聯辦呢單嘢真係公關之王都唔識拆,其實大眾真係要咬住呢單嘢無限放大咁搞,呢隻核彈唔可以畀港共冷淡回應而沖淡,港台(鏗鏘集,利君雅同一眾幕後)真係幫到盡咁濟

+1
想同佢瘋狂做
訪問

白衫狗: (廢話 唔打) x N

唔同職級未必係政府post

記者之光

推到有video版

日日開記招咁串呀嗱

真女神

其實如果垃圾政府夠膽打壓rthk 賤種壓力又大幾成
Rthk話晒係官方機構 政府打壓番自己官方機構喎....

記者朋友要爭氣，呢條唔係利小姐或者港台嘅問題，而係全香港人都會問嘅問題。

慣咗客客氣氣扑咪

可能廣東話就已經係佢母語,其實有好多土生土長好多代嘅南亞人已經唔識講自己民族嘅話㗎喇.

南亞人接觸過全部都好閪

真香港人

咁如果當初冇係tvb做 佢會冇咁出名 果陣香港只有一個免費電視台

雅雅
專業盡責

多謝利君雅

加油利小姐

咁都計呀?呢句型爆。。。再執著追問都仲得問過究竟做乜唔即係舉槍嘗試嚇退白衫? 旺暴個陣又可以隨街向天鳴槍?點解白衫唔可以叫暴徒?

呢個真 rthk個收視率真係低到嚇死人 其實rthk本身好多野都好值得睇 佢買既片都係高質 得閒多啲睇下

比個南亞仔freeride過

你係咪冇睇嗰集呀？

支持利君雅
支持忠於香港人嘅記者

好有型 真女神

聽日問下牛奶強係咪盲左，仲適唔適合當差

由佢做tvb嘅時候就已經係我偶像啦

點解記者唔播住片對質
最好電視直播影到播緊咩片
間接比更多人睇到？（尤其對住cctvb嘅cam播？）

whip me! whip me!
要啜腳趾做懲罰

佢消失，香城online可能要面對100萬個(或以上)火法師，我打副本做開support，不過隨時準備用個狅戰士角色

P牌和理非愚見，其實現在咩都唔洗做，或者每一兩星期搞下和理非遊行/集會。當冇晒咩大新聞既話，而記者每日都追問元朗黑夜既警黑勾結事件，呢個記者會就變成當日既大新聞，報紙就會有比較大篇幅既報導，不停喚醒大家元朗黑夜既警黑勾結事件，黑警就會萬劫不復，唔洗損兵折將，又可達到大效果

槍打出頭鳥
大家心裡面喝采就算啦

利 好似係養父養母揍大 地道香港人

有聲

solo 左個記者會

有冇片

鬥錄音機

瘋狂俾佢打插插

可唔可以唔好一見到佢就南亞前南亞後啊，人地係香港人

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

記者就係應該要咁，問市民想知嘅野，唔係錄音機式答你問題就放過佢

真心好勁

利君雅問嘅問題，先係香港人想知：

點解721
白衣人由九點幾聚集
拎住武器
有市民報警
有警車經過
都無警察處理？？？

唔係39分鐘
係個幾鐘

點解？
請各位記者朋友follow up

新聞應該skip左d廢話
直入Q&A(questions & avoiding)

女神

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

有冇人知大概係幾多分鐘到？？我唔想睇曬

記者應有水準 同外國啲記者睇齊
其他記者係去開嘅都要學習下
記得有個德國記者寫開kpop
佢去啲女團簽名會面對面問人有冇整容
好賤但直線抽擊
用呢啲準則黎問香港啲閪人就岩了

睇記者屌狗最開心

垃圾黑警

呢幾日大家休息下 瘋狂做黑警都夠做

下次要追問過期催淚彈

其他記者上呀

林鄭推班狗日日記者會
記者日日圍攻都得了

使唔使同你撚下何B仔呀

記者去記招係天職
一定唔會杯葛

況且仲有咁多紅媒

民間監警報告

日日問佢，問到答為止

。

真係好型又好流利好順暢一路問住屌狗
好多人一激動就好易講到1999 同chick住晒
佢思路好清晰 都冇俾狗帶走重點
又敢屌狗 等其他記者都會嬲到幫口
多謝你呀利君雅

君雅BB

你有無feel到你自己句野歧視緊南亞裔

鏗鏘集一早有書面問
Pprb唔答
利君雅今日都有講

721真係令人嬲到震

齋睇反應都知夾撚埋

佢自己講？
佢兩個妹都純正廣東話但都好西

日日都問呢堆問題就岩

就係因為721既事 令到全港升級 推番個波比佢

佢唔處理好721 都唔好再搞其他日子

支持rthk + 利君雅

驚犬唔睇鏗鏘集嫁，睇學生妹就叻！

真 今日期待左好耐 但一次又一次比狗遊花園

PPRB 心裡話： diu 妳淋病，推完前線去死，宜家又推我啲。

真港女 好波

但有冇check 過個日期其實真係指過期日定製造日期？

又唔係佢出黎，佢話我怕咩啫

柒左 google返 父母係巴基斯坦人

即download再評5星

俾佢地自high就唔好
始終佔用大氣電波
只怕民間記者會同一個時間門口搞
塞到紅媒入唔到場

求記者會重點摘錄 tg channel / FB page / 新聞台開個特別網做

上晒電

佢話晒係南亞裔 屋企仲要五代係香港出世 應該冇人夠膽亂黎

都on9 仲要日日開pprb 你班垃圾狗準備比記者日日問啦 死傻閪 依家個情況仲日日開記招 嫌你地班狗未柒夠？開埋啲咁嘅野只會比更多人記番721 714 612 呢啲野 唔會幫到你地

留名，轉頭睇片

希望佢keep到團火，問到佢唔敢開記招

利君雅你好勁！香港正在危難之時你完全代表到第四權發聲，感激你嘅勇敢、智慧

新聞女神請受我一拜

記招都無力招架
完全解釋回解林鄭咁驚獨立調查委員會

你地班垃圾噚晚仲要得罪班記者 你地望下星島東方頭版今日都屌鳩你地啦

利君牙可唔可以開個facebook page每日報下平安好驚佢有事呀

好正
Btw多謝巴打post呢個文字版出黎

要配埋英文字幕。

又話唔出賣警隊
宜家隊人出嚟日日開記招
真係多撚謝晒呀

我真係好喜歡她

除左鏗鏘集 頭條新聞，Rthk仲有有好多好用心制作既節目
上年審計處批評港台收視低支出大
大家一定要長開31台download 晒rthk d app
如果唔係rthk就收皮

45分鍾都飛到去台灣啦
同我講由元朗去元朗39分鍾?

standard個女記者絕殺左

辛苦晒巴打
利君雅

Standard 唔系建制報咩

最尾個女記者個下補刀先最精彩

今日都比狗恰放飛機啦

其他記者生性未啊.... 一個唔夠頂架

呢d就真係記者啦

最緊要指揮中心個句漏左
差佬自爆721當日元朗set左指揮中心

不過大家咪睇輕日日洗腦記招

唔係個個睇live

紅媒神剪接只會不斷同政府做政治宣傳

Cut走哂利君雅等記者尖銳問題

篇文有聲嘅

明日警犬記招，一開始就就鬧爆佢，唔好比佢放片，唔好比機會佢假正義！

佢我就唔知，不過你咁講好快會喺連登被消失

所以日日都記者會真係玩9班黑警
我地星期一至五做文宣
不過有兄弟有事就要救人

你地死黑警夠彊日日開，記者日撚日問，問撚到你地班仆街答，玩野ar 日日開記招，我地全香港日日同你地埋單

以為日日搞記者會可以操控返輿論, 點知捉蟲....
都唔洗講本身咩立先, 班記者都比你班狗搞到咁撚興, 食咁多棍咁多彈,
你條柒婆一係施壓傳媒炒晒 d 記者啫 ...

其實我覺得可以問下佢地係咪香港人黎
果日見到香港人被黑社會砍有冇覺得嬲
如果果日你啲仔女果日咁岩係現場 你地係咪都會39分鍾後先到?
我覺得對住呢班仆街已經唔洗再問程序問題
好想睇下佢地會點答呢d問題 順便被班廢佬冇腦中產佢地係點對香港人

日日開記招
日日夾埋行家jer撚住你呢幾條問題
錄音機答法會令市民麻木
同樣地答完呢個問題又搵到位再入佢
再重覆錄音

同你地開民間記招招數差唔多

以為5年前果招掂 再一次證明呢個垃圾政府係幾咁垃圾 果件毒蛾仲話年年考第一係中環精英?
我呸

我地都要做野，cut 淨利君雅既問答

其實有冇記者夠膽問612開槍係咪中聯辦下令
我覺得係時候將個炸彈直接丟比佢

連登仔保護利君雅行動正式開始

Viu 始終係誠哥個仔 垃圾政府夠膽

因為大部分記者會有張問題紙問

加油利君雅！

推！

利君雅BB我愛你!!!

如果個個記者都識咁追問, 就可以破陣

記者，抱住求真精神，日日去問啦

係咪應該要draft定表揚信 啲藍絲一定又準備瘋狂投訴佢

利君雅思路好清晰同應變好快

我覺得d記者可以問：你地警方一直拒絕正面回應721選擇性執法視而不見，係咪已經可以間接承認警方故意包庇鄉黑，官黑勾結？如果唔係點解釋到同型白衣人搭哂膊頭又趕走記者唔比佢地影？

我都會長開rthk新聞
可惜成日播live錄影又無聲
屋企兩老成日話唔知做緊乜
之後又轉返tvb

日日問

都要比機會利問既

嗰種字正腔圓 擲地有聲嘅感覺好正！

pish

記者既勇武派

我仲想知：

有位速龍小隊組員

警棍上擅自套上鐵圈一事

查成點？

請記者follow up之。

撚狗

開記招攞黎柒，記者請繼續每日追問真相

其實如果全記者都拎自己支咪比利君雅有無得諗

up

你咁都計呀你咁都計呀你咁都計呀！

你依個答法同之前有乜分別！

太正！

利君雅 既思路，好清晰👍🏻

7.21呢件事唔可以比佢沉

好想全部記者都好似利君雅咁問 可否發起去各傳媒fb inbox要求記者chur住問！

岩架啦 日日開記招呀拿 日日追殺佢地

雅女神

謝謝利君雅不停追問，完全KO 阿謝sir

Sor 唔小心負皮左

要瘋狂追擊到政府肯回應為止

好波

我想講除左大部分答記者d廢話之外 好多提問都話暫時無答案 好似北角單野同埋攝影記者被打

黎緊有咁多夢要發 佢地一定有更多柒事 以上講嘅兩單可能就被淹沒 班狗就得過且過 當無野

希望所有記者 唔單止係利君雅 記低今日佢地無答嘅野 下次班狗上水再插鳩佢地

link:

推到全部記者一見狗官答垃圾即插嘴！

有乜計令記者正視此問題？

可唔可以唔好用「有用」嚟形容一個人

佢作為記者發揮都好大作用咁解啫

無物化佢！

女神！
五大訴求
撤回修例
收回暴動定義
撤銷抗爭者控罪
追究警隊濫權
實行雙普選

君雅女神

白衫狗: (廢話 唔打)
白衫狗: (廢話 唔打)
白衫狗: (廢話 唔打)
白衫狗: (廢話 唔打)
白衫狗: (廢話 唔打)
白衫狗: (廢話 唔打)

咪係，出多兩三個都夠佢地煩

次次都由9佢

開網媒 請佢做主持

不如大家集思廣益
點鼓動到記者全部狂追問同插嘴！

我覺得大家狂去唔同傳媒fb inbox留言要求

或打電話去
或email去

如人多嘅話係有用

RTHK點會俾佢做parttime
同埋記者唔係時事評論員
會影響中立性

【逆權運動】利君雅鬧爆警冇口齒拒答最後提問 仍避回應元朗恐襲

利君雅最好嘅地方
係化被動為主動

俾多啲時間我哋！

做記者就應該要勇武追問

但依家就唔係個個係咁

尤其夜晚4點果啲
次次都好hea

好想連登仔諗下點行動

令記者知道好多人想佢哋狂追問，插嘴

同埋啲問題要有力
發問時要大聲入咪！

既然政府推個每日記招，一於將佢變左我地既武器

係呀

化被動為主動

仲要cut返啲神勇記者問嘅嘢
佢哋嘅醜態
係網上viral

因好多人唔睇live㗎
只睇紅媒嘅話
利君雅之類係會俾人cut晒㗎 ！

睇下南亞班人會唔會走出黎幫拖

如果利君雅係自己條女都幾大獲...

你無答我！你無答我！

屌....講黑警打記者又燒返去示威者到

其他記者問嘅嘢無乜力

例如有線

可否比多啲力呀！

無咁易架，仙女

睇下cctvb新聞
淨係會剪克警答得好嘅片段出黎

俾利君雅同其他記者
問到口啞啞無機會出街

唯有靠大家：
1. FB share video
2. 老人家唔識上FB
仔女就播俾佢哋睇
3. 文宣cap圖出長輩圖

不如搵人問句
點解連街坊都要鬧警察？

故我想發動連登及民間力量

比傳媒知我哋好想佢哋有力追問，插嘴

唔好幫政府打輿論戰

可否一人一信比記協/各信得過嘅傳媒？

問得好好

每日既記者會就係要用黎追住佢地問！！！！！唔好俾其他機會佢地做pr

可否大家諗下點deliver依個message俾各記者

喺連登講無乜用

勇武升咗級
和理非都升埋
係時候到記者喇

我估佢地應該知 只係每單野都搞至少一星期 睇啲狗點拆仲係咪日日記招

就係唔識記者，所以只能推post俾人見到！

追住721黎問班黑警實收皮

我咪話發動一人一po 去各傳媒fb inbox留言囉！

因為琴日拉記者
射記者

所以記者朋友都助攻利君雅

當晚去元朗狗屋仲有地中海癲狗勁惡兇我地 話保安理由要落閘 個個都踢拖一身街坊look可以有幾危險呀？
每次諗返起當晚就嬲
真心希望記者們會日日問
市民根本無方法可以追究到呢個政府同黑警

佢被消失既話我唔知班南亞人會做d乜出黎
包埋我

如果港台炒佢，連登籌錢叫立場請佢

一來記者有進步
二來前線黑驚次次都搞前線記者，強光射鏡頭、推撞、催淚彈攻記者、粗口，罄竹難書

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

其他記者們也要加油
一定要迫到POPO正面道歉

我愛你

中學有個南亞同學
去到中五癡Q咗線 而家成日喺連登玩自爆

推到上熱門

白3狗講果D野
唔該下次打埋出黎

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

咩職位

其實就算做到總編

新聞界嘅慣例係出去做採訪只會話自己係記者

唔會講職級

利君雅好波

其他記者

要叫口號式咁問

大聲有力！

睇到記招啲男記者全部無神無氣！

其實唔係開創先河，只係呢d政府記者會通常習慣左尊重高官，娛樂新聞會多d呢d瘋狂追問

背後有班南亞人勢力睇住
幫南亞人爭取社會地位及認同
所以先咁勇